Sur le site on peut trouver un bel article en introduction \cite{ref10}.

\subsection{Premier projet \cite{ref12} (architecture native)}
\input{1.1-native.tex}

\subsection{Initial Setup and Tutorials \cite{ref13}}
\input{1.2-tutorials.tex}

\subsection{Exemples}
Un petit tour d'horizon des exemples d'application qui pourraient nous
intéresser.

\subsubsection{default}
Une application pour tester le support hardware des cartes.

\subsubsection{suit\_update}
Pour la mise-à-jour de firmware par reseau !

\subsubsection{[asymcute|emcute]\_mqttsn}
Asymcute est un client MQTT-SN asynchrone.\\
Emcute est un client MQTT-SN plus léger (et plus restreint) que
Asymcute.

\subsubsection{dtls-[echo|sock|wolfssl]}
Datagram Transport Layer Security.

\subsubsection{filesystem}
Exemple d'utilisation des systèmes de fichiers spiffs, littlefs, et
constfs.

\subsubsection{gcoap}
CLI pour l'API gcoap (CoAP = Constrained Application Protocol).

\subsubsection{gnrc\_*}
Tout ce qui concerne la pile réseau générique de RIOT.

\subsubsection{nanocoap\_server}
Une implémentation de serveur CoAP.

\subsubsection{ndn-ping}
Named Data Network.

\subsubsection{nimble\_*}
Pour le Bluetooth.

\subsubsection{openthread}
Thread is an IPv6-based, low-power mesh networking technology for IoT
products.

\subsubsection{posix\_sockets}

\subsubsection{saul}
\begin{verbatim}
[S]ensor [A]ctuator [U]ber [L]ayer
Generic sensor/actuator abstraction layer for RIOT. 
\end{verbatim}

\subsubsection{usbus\_minimal}
Exemple minimaliste pour la pile USB de RIOT.

\subsubsection{wakaama}
Wakaama LwM2M example client.


%\subsection{Ubuntu 20.04}
%Packages supplémentaires à installer : python3-serial avr-libc avrdude

\subsection{Ajout de fonctionnalités pour la nucleo-f746zg}
\input{1.4-features.tex}










